呢排開始係FB見到部份台灣人對香港示威反感

已經見到幾個睇開既page開始屌
話香港人浪費時間做無意義既野
頭腦充血先會去同中共直接對抗
冷靜落來就會知自己幾咁蠢
又係度屌台灣人送物資來香港
係送比海關沒收同干涉別國內政
係on9
仲要都幾多台灣人同意佢

共產黨D網軍開始帶風向

你會唔會上微博同大陸仔傾民主自由啊

因為台灣有班傻西韓粉

三兩個代表人哋全部咩

少理啦，做自己覺得岩既事

PTT DCARD都係
好多五毛帶風向 而且都係個幾個ID

而且我有時分唔到D人係比人帶風向定真心
佢地幾張圖加幾個五毛就信曬
幾乎無人fact check

5毛帶風向

台灣不嬲多五毛同韓糞，唔好STEREOTYPE

人哋十萬人落雨打風行岀黎大遊行支持，你唔講#mock#pi.....走去講你個Facebook 想分化都講第二度啦………

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

你on9

台灣統戰部d人黎炸 姐係五毛呀豬西

咪係

比個例子你

上面個篇就隻狗比人上gear就比人吹到罪大惡極
下面先有人出post話其實隻狗都成日比人cosplay

有個網友咁形容佢地:一堆情緒化、膚淺又帶有種族歧視的用語對理解事情的脈絡沒有幫助。
不要讓看板的香港朋友覺得台灣人水準怎麼這麼低好嗎？

好多大陸網軍去台灣搞輿論導向

你可能要審視下自己睇開d乜，放上黎開心share啦

台灣不嬲都有唔少5毛

好明顯係中共網軍啦, 台灣反送中示威都有班支那台灣人搞事啦

樓主在平行世界？

韓粉囉

學下黑警
死不割席 強硬文宣
堅守我地呢條戰線既支持 外國都一定有人會認同我地既做法
從來一件事就無可能所有人都支持

你估淨係香港有五毛,台灣一樣多到癲,你見館長搞反紅媒咁多人就知點解

我知有大遊行亦都好多人support我哋
我唔係想帶風向話人地唔支持
只係我見有d page開始有呢d潑冷水
想問下乜事姐
有錯唔好屌咁大力

有規模嘅page/PTT看版肯定有人帶風向

想知一般台灣網民點睇一定係睇啲平時唔傾政治嘅

好似PTT香港旅遊版甚至係韓星版

分化行遠d啦
你估連登仔好似你咁弱智咩

咪係！

請大家按「 不推文」🖐️
台灣一向多五毛，好似你咁，謝謝

正解

正皮

而且佢地好多人唔知
我地抗議既唔單只係警暴
係警暴而且無得追究
佢地仲停留下反送中既層面
佢地用自己個套民主國家既警暴黎睇香港

唔意外，香港都有大把藍絲，台灣都有

屌你不如話香討先係真香港人

見到第二句就知係五毛

睇野睇表面
垃圾post

你理撚得佢厭唔厭 未燒到佢地到
咁多負面野 係咁架啦
係香港人要堅拎落去姐

明白哂
我真心想問下姐
如果問下都叫分化就唔好回由佢沉

係DCARD同香港有關既POST
下面都一堆"關我撚事"

正解
同之前洗韓國瑜選高雄市長嗰班應該係同一班人

追左佢地幾日post
佢地獨立思考能力真係好低又自大
好多reply都講香港=中國 睇到我好撚滾

當然裡面有幾多五毛帶風我都數唔到
但係你可以預計就算成個post既人都抹黑你 都唔代表所有人都係咁諗
做好D文宣好過

你知唔知點解五毛要扮台灣人出po啊？
就係比你放上連登，大做文章搞分化啊
blocked

標奇立異，用撚埋哂啲垃圾球員名

邊度都大把5毛架啦

收皮啦，我識嘅每個台灣朋友都好支持香港
前日先有台灣人出黎遊行，五毛又想帶風向

離一離題 岩岩見到都好撚反感 近墨者黑 護旗樂d fd

秒

Sorry 我叫連仔del post

台灣都有5毛，都有真心膠
香港本身都唔係100％人支持，更何況台灣

Pull

呢D扑街得把口
香港都唔少呢D人

到到都有5毛
連登都唔撚少
唔通我地又要轉風向咩

屌 做返自己覺得岩既事咪得

咁未更加出力做文宣lor

關佢地撚事咩，自己香港自己救，做正確既野理撚得佢反唔反感

Korean fish啲fans嚟
不分化

柒頭 收皮啦

全世界都有五毛

可能帶風向嘅係樓主呢(拉

人地講兩句你就唔爭取民主自由？你戇鳩？

台灣都大把親共
國民黨 親民黨 中華統一促進黨
一堆喺中國做生意嘅生意佬
一堆發大財啲支持者
同埋以為中國好好發展嘅95後嘅後生仔

台灣真係自求多福

你唔撚講越來越多台灣後生因爲香港反共？
佢地經濟春袋俾共狗渣住都有骨氣過好多國家

個日有個台灣人話呢個世界有兩個中國
台灣好Q多5毛, 唔洗理

不推文

拉

咁做咩野先係佢口中嘅有用

好撚多韓粉 唔需要理= = on9架個班

三毛開始分化

比條link出黎啦
你不如講香港yahoo係代表香港主流民意。
十一過左冇雙糧0.6啦

禁入去睇
成班軍迷係度圍爐炸嘛
本身好多都係軍公教是但一飯
只不過係一班年輕啲嘅9.2姐

台灣都有好多大中華膠 尤其老一輩

分化日本人都可能仲有人信

得罪講句
其他地方 國家都有人支持/反對我哋
如果我哋下下都理個啲人講咩
咁我哋唔係為香港 為自由而革命
其他人講咩都唔洗理 我哋做好自己本份
兄弟爬山 各自努力
不割𥱊 不分化 不篤灰

你以為台灣就冇藍絲廢老咩, 6月9開始已經有一大班人係度屌緊香港人對抗中共係白痴

台灣啲論壇全撚部都好多三毛
情況嚴重過呢度好撚多somehow

因為好撚多網軍風向狗
929成十萬出黎你盲左？

香港啲廢中廢老都係咁講架
所以結論係

一係你睇多少少
一係你開ebanking check下三毛過左數未

啲用語完全係藍絲廢佬會講既野
一係就韓粉一係就五毛
根本唔需要理

唔好理啲on9仔，一日未燒死佢呢隻蛙，佢係唔會知自由嘅可貴。仲要佢哋都相樣面對緊中共，到真係台灣大吉利是，english連唔到任，咁係由多數台灣on9仔自己造成，與人無尤。仲要香港送咗咁多饅頭都出事嘅話，仲有啲咩好講

原來有十幾萬人

禁錯負皮

台灣人咪又係反共反到痴線
我唔知你乜野同共產黨對抗蠢係邊到睇返黎

有睇過Dcard既post，頭三個都係香港=中國，香港關我乜事個d留言，再落少少就會見到台灣人問點解個個post頭幾cm都係五毛

唔好以為中共d統戰係假既先得架

其實香港藍絲一樣好多
台灣人鬧香港個啲九成都係冇文化廢佬來
基本上後生仔同有文化既上一代都唔會反對我地

其實唔明點解泡菜fans會唔反支
泡菜同支那唔係打對台成日互屌架咩

最近成個台灣Dcard都係 貓貓狗狗男女性愛

之前幾日都會有一單香港新聞
同埋好多台灣豬都開始屌香港人抵死
紅色深透喺台灣真係好勁

係
我可以肯定咁講鬧香港個D人
如果佢地自己地方發生同樣既事
都一樣係會出黎blame反抗既人
所以其實呢班人comments唔洗太上心

hocc上次去台灣比人淋紅油，好多台灣人講sorry 仲話繼續支持香港

On9風向撚

真係好嚴重
佢地聽乜信乜 fc能力分分鐘低過香港藍絲

叫佢地贏左個總統選舉先講啦

唔係5毛帶方向，係台灣真係有一大部份人係on9
你上Dcard睇下說知

原本平時都有cos活動嘅

台灣好多五毛同鄉下人架
唔係點解咁驚韓國魚贏
今日香港 明日台灣

香港都大撚把藍屍

我憎支那狗多啲

連登都好撚多5毛/黑警帶風向
唔洗睇留言睇得咁認真
最重要佢地星期日打風仲咁支持我地
仲未好好咁多謝佢地

九成係共匪派去台灣嘅五毛搞分化

好多網軍㗎大佬 人哋點諗我哋控制到咩，最重要你自己點諗呀嘛

做自己啦 台灣人唔會幫你贏到個香港返嚟架

更何況嗰班係五毛

成班五毛+被帶風向傻仔代日本擔心，十足十啲以為自己住喺中南海指點江山嘅中國人咁

中國瑜都有咁既支持者
民主國家就一定會有唔同既聲音嫁啦

叫佢地投韓國魚

SSP賽後檢討 一齊討論下

韓係韓國瑜呀

咁總有on9嘅
你望下香港都有唔少藍絲

香港係我地自己地方
唔好太在意人地說話

奶共台灣人洗閪理

我知大部份台灣人係真心支持我地
只係見到開始有呢d情況先掉上來討論
唔係想帶風向 or 做任何五毛行為
我六月九開始出來keep住發夢直到今日
我係五毛我冚家剷下世投胎做中國人

打到埋身啦，為自己屋企只有跪定打
唔使灰心，就算台灣有人唔撐都仲有台灣背後嘅美國國會撐住我哋

弱撚智
講得出呢啲說話既都唔撚會係支持我地既人架啦
咩叫開始 想帶風向屈台灣人?
睇PPT 69開始都有人屌啦 比中共啲網軍入侵哂
你睇下爵爵個page 幾撚多台灣人支持我地

台灣有藍營

屌 sor9ly

我所認識既台灣人全部都好支持

我上巴哈大撚把台仔關心香港事喎

你會唔會係支那01 FB見到部份香港人對香港示威反感就打晒成船人

Ptt條link好似黎黎去去都個幾個人名屌
由其個咩K44754 兩個Po都係咁洗留言 勤力到呢

LIHKG都有樓主呢類內鬼一唱一和